英皇係咪想捧曾樂彤做香港馮提莫?

英皇最近無啦啦係網上面簽個youtuber返黎, 又不斷搵英皇啲明星倒貼同佢拍片谷佢人氣
係咪諗住抄馮提莫條橋谷起佢賺錢

btw, 馮提莫有料好多, 至少上電視唱歌同專業歌手比一啲都唔失禮

靚又靚過，唱歌同青峰同台都唔怯場唱得唔錯。
屌打條垃圾500條街

英皇宜家轉網絡宣傳嘛
個個都拍youtube